[外國巴絲入］929全球反赤納粹集會

見早前啲post冇咩點統整過邊啲城市有邊啲搞手，咁好難做文宣。

外國搞手巴絲不妨留低自己個城市9月29號嘅集合地點/遊行路線/時間，等文宣巴絲有時間做嘢。

2019年9月29日會唔會係全球最多人遊行集會既一日？？再次震撼全球

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)

早前全球反送中集會嘅文宣

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

#929GlobalAntiChinaziMarch

（緊急）922 G7領事館巡遊助攻929，守護聯合聲明，呼籲全球共抗赤納粹

有冇外國集會搞手可以講吓籌備成點

推

d圖

#chinazi
#929Anti-ChinaziMarch

好諷刺
中國人咁要面
有左錢以為可以威下
點知得到chinazi 呢個字

推呀 好需要呢D資訊

外國巴絲見到一齊入GRP討論

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！

辛苦哂樓主
我放左上去twitter

#chinazi
#boycottchina

push

入嚟睇下啦, 文宣組求幫拖

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

求外國巴絲入grp
整理好之後再一炮過開post宣傳

號稱25個城市, 其實好似得8個國家, 仲有11日, 有冇機會號召多d?

柒咗, 睇咗6.9個poster, 自

要召集哂d人先
但個戰線一定可以再大d

推唔郁都推呀！！！

929

929 Anti Chinazi!

推

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

#chinazi
#929antichinazi

929929929

有冇計搵到攬炒巴or家樂巴幫手

有佢地會宣傳得勁好多

929 Anti Chinazi!

推爆佢

P推

推 有無外國手足 929好需要你地

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

要整中文poster

推爆佢

#929GlobakAntiChinazi

Push

推呀推

29 Anti Chinazi!

推爆佢

Chinazi

希望各國既留學生可以係學校派文宣呼籲同學去
仲可以搞放映會等等比同學首先了解返香港咩事
仲有係各國生活緊既 我知你地係好準時放工 希望你地能夠放工後係街派文宣呼籲大家去929 國際遊行

整咗少少memes
有冇可能推上meme review
btw 我呢排好努力喺twitter推緊#memeforhongkong呢個tag 幫下手

幫我手洗下版我覺得memes真係一個好有用而且廢老藍絲玩唔到嘅戰場

Ppppp

LA呢邊好似會係9月28號搞, 唔知係咪想同香港同步

有冇人知德國有冇

929 歷史上的今天-紀反法西斯81年
Go home and get a nice quiet sleep.

My good friends, for the second time in our history, a British Prime Minister has returned from Germany bringing peace with honour. I believe it is peace for our time. We thank you from the bottom of our hearts. Go home and get a nice quiet sleep.

慕尼黑協定 Munich Agreement
英國、法國、德國、義大利四國首腦──張伯倫（首相）、達拉第（總理）、希特勒(元首/總統/總理)、墨索里尼(領袖)在德國的慕尼黑召開的會議。英法為避免戰爭爆發，簽署慕尼黑協定而犧牲捷克斯洛伐克的蘇台德地區，出賣了未在場的捷克斯洛伐克利益，是一項綏靖政策。

1938年9月29日，張伯倫第二次飛往德國。當日，在慕尼黑召開了由希特勒、墨索里尼、張伯倫、達拉第參加的德意英法四國首腦會議，規定把蘇台德區「轉讓」給德國。而割讓領土的捷克斯洛伐克，卻沒有權力出席會議。這就是著名的「慕尼黑協定」。

依家行動post好似咁少人睇咁既

#ChiNazi
#Anti-Chinazi

黑警會唔會唔批nono

921 屯門 元朗
922 機場 連儂牆

921 大西北
922 機場見

V

堆

點解冇人推